[武漢肺炎]你哋公司仲有無Home Office?

呢個星期爆到七彩，反而公司今日起決定取消Home Office

工都無撚埋
日日在家扮home office

巴打做盛行？

初五開始返

見到公司啲人依家仲可以係Office唔戴口罩就想死

點扮？

冇homeoffice過呀dkgh !!!

上個星期已經無
唔覺得黎整會實行翻

，

同事隔日輪流返

岩岩老闆先話下星期開始火力全開

Same here 而家先開始返返office 返工
之前一日幾單都work from home
而家準備爆反而要人返工
屌真係好撚仆街

之前optional home office
早兩日老細email話情況會愈黎愈嚴重 變compulsory home office

利申 外資

真係好On9草菅人命

+1